【付諸實行】有冇港大仔可以喺現實逼使學生會對舍堂制度去留進行公投？

想住hall又被班MK hall膠笑鳩你樣衰毒撚學咩人住hall

冇hall住都算，依家班hall膠玩出禍，冇住過hall既人都要承受惡果，作為港大生出到去見工被人問有冇同人劣過鳩、滴過蠟？公平咩？

認真本身唔妥呢種圍威喂、小圈子既舍堂制度既人好應該借今次件事逼使學生會檢討舍堂制度，就算唔廢除，都要改革成個舍堂制度，唔可以再畀班hall膠大仙當正自己土皇帝咁搞fg

推到有人做

岩有人係secret講左